{"_query_args":{"post_status":"publish","post__in":["8395","9861","10217","9034","5840","8528","9862","9588","1527","8392","9863","9678","8419","9864","9319","9561","9865","9350","8404","9870","10071","8656","9871","9772","8647","9872","9714","8628","9873","10133","8449","9866","9922","9566","9910","10176","8467","9911","9647","8540","9912","10152","8410","9869","9123","8251","9877","9679","8403","9878","9325","8257","9879","9281","8369","9880","10103","9565","9881","10048","8384","9882","9324","8444","9883","9231","8516","9884","10076","8316","9885","9762","8398","9886","10146","8446","9887","10080","8346","9888","10082","8413","9889","10009","8529","9890","9487","8294","9913","10006","8559","9914","9349","8570","9915","10007","8394","9916","9681","9564","9867","9580","8379","9908","9136","8358","9868","10119","8437","9909","10134","8542","9899","10067","8259","9900","9343","8244","9891","9682","8562","9907","9341","8407","9892","9926","8536","9893","10049","9562","9894","9270","8405","9895","10141","9563","9896","9685","8420","9897","10181","8359","9898","9625","8912","9904","5810","8537","9905","10085","8653","9906","9687","8535","9901","10019","8314","9902","9488","8333","9903","10179","8371","9874","9688","8386","9875","10110","8566","9876","10105","8310","10137","8372","9924","9571","10123","8655","10165","8360","9385","9958","9282","8339","10184","8347","10108","8411","10050","9959","10187","8543","9768","8276","10189","8373","9771","8442","10223","8550","10093","8544","9193","8545","10011","8311","9353","8268","9352","8461","10013","8269","10202","8510","10072","8312","10036","8317","10191","9138","10139","9295","10120","10060","10221","10193","9717","9410","10087","10090","10171","10195","9496","9929","10126","10197","9125","10199","9140","9500","10201","9776","9322","10062","10161","10143","9503","10204","9783","10206","9504","10208","9470","9788","9474","10098","9506","9206","9142","9386","9726","9731","10231","5812","9779","10033","9126","10129","9475","9796","5814","9232","9483","9477","9480","10131"],"post_type":["evenemang","kurs","utbildning","citat","baner"]},"success":true,"results":"
<figure class=\"card pink post-5840 type-citat status-publish hentry\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Quotation\">\n\n  <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" x=\"0px\" y=\"0px\" viewBox=\"0 0 14 12\">\n    <path d=\"M8,12h3l3-6V0H8v6h3 M0,12h3l3-6V0H0v6h3L0,12z\" \/>\n  <\/svg>\n\n  <blockquote itemprop=\"text\">\n\n    \n      <a href=\"https:\/\/www.dn.se\/sthlm\/folk-traffas-in-real-life-insuper-lardom-lyssnar\/\">\n        \u201dI den sta\u0308ndigt malande kvarnen av intryck, a\u030asikter och (enstaka) insikter via na\u0308tet, existerar det fortfarande en parallell verklighet. Da\u0308r folk tra\u0308ffas in real life, insuper la\u0308rdom, lyssnar, diskuterar.\u201d      <\/a>\n\n    \n  <\/blockquote>\n\n  <figcaption itemprop=\"author\">\n    <p>Erik Ohlsson, Dagens Nyheter, i en kro\u0308nika om ABF-huset.<\/p>\n  <\/figcaption>\n\n<\/figure><article class=\"card post-8398 type-kurs status-publish hentry kurs_kategori-bild-och-layout\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Course\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Kurs    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n\n      <span class=\"subject\">\n        Bild och layout      <\/span>\n\n      <h3 itemprop=\"name\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/adobe-photoshop-cs6-fortsattning\/\" data-post-id=\"8398\" class=\"open-modal\">\n          Adobe Photoshop CS6 \u2013 Forts\u00e4ttning        <\/a>\n      <\/h3>\n\n              <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n          <p>Under forts\u00e4ttningskursen i Photoshop f\u00e5r du l\u00e4ra dig hantera panorama, fokusstack i lager, HDR funktionen, o\u00e4ndligt sk\u00e4rpedjup p\u00e5 f\u00f6rem\u00e5l, m\u00e5la&#8230;<\/p>\n        <\/div>\n      \n              <time itemprop=\"startDate\" content=\"2019-03-26T00:00:00+00:00\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>          26\/03\/2019        <\/time>\n      \n              <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>          ABF-Huset -Datastudio Svea 1 Tr Ned        <\/span>\n      \n              <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"2495.00\">\n          <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>          2495 kr\n        <\/span>\n        <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n      \n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/adobe-photoshop-cs6-fortsattning\/\" data-post-id=\"8398\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/www.abf.se\/arrangemang\/stockholms-lan\/stockholm\/foto-film-media\/adobe-photoshop-cs6--fortsattning\/\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9647 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-konsert\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Christer-Fellers-600x828.jpg'); padding-top: 138%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Christer-Fellers.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/afterwork-jazz-med-christer-fellers\/\" data-post-id=\"9647\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Konsert        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/afterwork-jazz-med-christer-fellers\/\" data-post-id=\"9647\" class=\"open-modal\">\n            Afterwork Jazz med Christer Fellers          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Kommer ni ih\u00e5g den fantastiska och legendariska jazzrestaurangen &#8221;Gyllene Cirkeln&#8221; p\u00e5 Sveav\u00e4gen i Stockholm. N\u00e5got av den st\u00e4mningen som fanns&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          20\/03\/2019 18:00                <br>\n                                                        27\/03\/2019 18:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            Restaurang Cirkeln, ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            Fri entr\u00e9\n          <\/span>\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/afterwork-jazz-med-christer-fellers\/\" data-post-id=\"9647\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-8510 type-kurs status-publish hentry kurs_kategori-teckna-och-mala\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Course\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Kurs    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n\n      <span class=\"subject\">\n        Teckna och m\u00e5la      <\/span>\n\n      <h3 itemprop=\"name\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-i-skargarden-siarofortet\/\" data-post-id=\"8510\" class=\"open-modal\">\n          Akvarellm\u00e5leri i sk\u00e4rg\u00e5rden \u2013 Siar\u00f6fortet        <\/a>\n      <\/h3>\n\n              <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n          <p>Med inspiration fr\u00e5n Stockholms norra sk\u00e4rg\u00e5rd och dess natur, Siar\u00f6fortet, med dess kanoner, klippor och sm\u00e5 badstr\u00e4nder, f\u00e5r du i&#8230;<\/p>\n        <\/div>\n      \n              <time itemprop=\"startDate\" content=\"2019-06-15T00:00:00+00:00\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>          15\/06\/2019        <\/time>\n      \n              <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>          Siar\u00f6fortet-Utomhus        <\/span>\n      \n              <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"520.00\">\n          <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>          520 kr\n        <\/span>\n        <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n      \n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-i-skargarden-siarofortet\/\" data-post-id=\"8510\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/www.abf.se\/arrangemang\/stockholms-lan\/stockholm\/konst-maleri-teckning\/akvarellmaleri-i-skargarden--siarofortet\/\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-8461 type-kurs status-publish hentry kurs_kategori-teckna-och-mala\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Course\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Kurs    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n\n      <span class=\"subject\">\n        Teckna och m\u00e5la      <\/span>\n\n      <h3 itemprop=\"name\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-nyborjare\/\" data-post-id=\"8461\" class=\"open-modal\">\n          Akvarellm\u00e5leri nyb\u00f6rjare        <\/a>\n      <\/h3>\n\n              <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n          <p>Under den h\u00e4r akvarellkursen f\u00e5r du en introduktion till akvarellens grundtekniker som du sen kan \u00f6va vidare p\u00e5. Handledning Handledning&#8230;<\/p>\n        <\/div>\n      \n              <time itemprop=\"startDate\" content=\"2019-06-03T00:00:00+00:00\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>          03\/06\/2019        <\/time>\n      \n              <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>          ABFs Lokal V\u00e4llingby-Fantasi        <\/span>\n      \n              <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"1125.00\">\n          <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>          1125 kr\n        <\/span>\n        <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n      \n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-nyborjare\/\" data-post-id=\"8461\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/www.abf.se\/arrangemang\/stockholms-lan\/stockholm\/konst-maleri-teckning\/akvarellmaleri-nyborjare\/\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-8269 type-kurs status-publish has-post-thumbnail hentry kurs_kategori-teckna-och-mala\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Course\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Kurs    <\/span>\n\n                    <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kroki-3-HugoNabo-kopia-600x399.jpg'); padding-top: 66.5%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kroki-3-HugoNabo-kopia.jpg\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-utomhus-vintervikens-tradgard-10-12-juni\/\" data-post-id=\"8269\" class=\"open-modal\"><\/a>\n        <\/figure>\n      \n    <div class=\"card-content\">\n\n      <span class=\"subject\">\n        Teckna och m\u00e5la      <\/span>\n\n      <h3 itemprop=\"name\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-utomhus-vintervikens-tradgard-10-12-juni\/\" data-post-id=\"8269\" class=\"open-modal\">\n          Akvarellm\u00e5leri utomhus \u2013 Vintervikens tr\u00e4dg\u00e5rd 10-12 juni        <\/a>\n      <\/h3>\n\n              <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n          <p>Med inspiration fr\u00e5n blommor, v\u00e4xter och skulpturer i Vintervikens tr\u00e4dg\u00e5rd f\u00e5r du under tre intensiva dagar i denna akvarellkurs m\u00f6jlighet&#8230;<\/p>\n        <\/div>\n      \n              <time itemprop=\"startDate\" content=\"2019-06-10T00:00:00+00:00\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>          10\/06\/2019        <\/time>\n      \n              <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>          Vintervikens tr\u00e4dg\u00e5rd        <\/span>\n      \n              <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"1490.00\">\n          <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>          1490 kr\n        <\/span>\n        <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n      \n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-utomhus-vintervikens-tradgard-10-12-juni\/\" data-post-id=\"8269\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/www.abf.se\/arrangemang\/stockholms-lan\/stockholm\/konst-maleri-teckning\/akvarellmaleri-utomhus--vintervikens-tradgard-10-12-juni\/\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-8268 type-kurs status-publish has-post-thumbnail hentry kurs_kategori-teckna-och-mala\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Course\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Kurs    <\/span>\n\n                    <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kroki-3-HugoNabo-kopia-600x399.jpg'); padding-top: 66.5%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kroki-3-HugoNabo-kopia.jpg\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-utomhus-vintervikens-tradgard-27-28-maj\/\" data-post-id=\"8268\" class=\"open-modal\"><\/a>\n        <\/figure>\n      \n    <div class=\"card-content\">\n\n      <span class=\"subject\">\n        Teckna och m\u00e5la      <\/span>\n\n      <h3 itemprop=\"name\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-utomhus-vintervikens-tradgard-27-28-maj\/\" data-post-id=\"8268\" class=\"open-modal\">\n          Akvarellm\u00e5leri utomhus \u2013 Vintervikens tr\u00e4dg\u00e5rd 27-28 maj        <\/a>\n      <\/h3>\n\n              <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n          <p>Med inspiration fr\u00e5n blommor, v\u00e4xter och skulpturer i Vintervikens tr\u00e4dg\u00e5rd f\u00e5r du under tv\u00e5 intensiva dagar i denna akvarellkurs m\u00f6jlighet&#8230;<\/p>\n        <\/div>\n      \n              <time itemprop=\"startDate\" content=\"2019-05-27T00:00:00+00:00\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>          27\/05\/2019        <\/time>\n      \n              <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>          Vintervikens tr\u00e4dg\u00e5rd        <\/span>\n      \n              <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"995.00\">\n          <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>          995 kr\n        <\/span>\n        <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n      \n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/akvarellmaleri-utomhus-vintervikens-tradgard-27-28-maj\/\" data-post-id=\"8268\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/www.abf.se\/arrangemang\/stockholms-lan\/stockholm\/konst-maleri-teckning\/akvarellmaleri-utomhus--vintervikens-tradgard-27-28-maj\/\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-10103 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-seminarium\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/190321-Algeriet-600x400.png'); padding-top: 66.666666666667%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/190321-Algeriet.png\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/algeriet-politisk-och-social-oro\/\" data-post-id=\"10103\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Seminarium        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/algeriet-politisk-och-social-oro\/\" data-post-id=\"10103\" class=\"open-modal\">\n            Algeriet &#8211; politisk och social oro          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Algeriet \u00e4r Afrikas geografiskt st\u00f6rsta land, fem g\u00e5nger st\u00f6rre \u00e4n Sverige, med 41 miljoner inv\u00e5nare. Landet var en fransk koloni&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          21\/03\/2019 18:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"90.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            90 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/algeriet-politisk-och-social-oro\/\" data-post-id=\"10103\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/billetto.se\/e\/algeriet-politisk-och-social-oro-biljetter-344280\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-8647 type-kurs status-publish hentry kurs_kategori-dator-och-webb\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Course\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Kurs    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n\n      <span class=\"subject\">\n        Dator och webb      <\/span>\n\n      <h3 itemprop=\"name\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/android-surfplatta-smartphone-grund\/\" data-post-id=\"8647\" class=\"open-modal\">\n          Android surfplatta\/smartphone Grund        <\/a>\n      <\/h3>\n\n              <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n          <p>\u00c4r du helt ny eller novis i anv\u00e4ndandet smartphone\/surfplatta? D\u00e5 \u00e4r detta cirkeln f\u00f6r dig. Vi installerar och tar bort&#8230;<\/p>\n        <\/div>\n      \n              <time itemprop=\"startDate\" content=\"2019-03-18T00:00:00+00:00\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>          18\/03\/2019        <\/time>\n      \n              <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n          <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>          ABF-Huset -ABF-Huset (ej Fastst\u00e4lld Lokal)        <\/span>\n      \n              <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"1995.00\">\n          <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>          1995 kr\n        <\/span>\n        <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n      \n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kurs\/android-surfplatta-smartphone-grund\/\" data-post-id=\"8647\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/www.abf.se\/arrangemang\/stockholms-lan\/stockholm\/data-it-mobil\/android-surfplattasmartphone-grund\/\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9319 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-forelasning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Atelje_Jaeger_-_Selma_Lagerlo\u0308f_1928-600x845.jpeg'); padding-top: 140.83333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Atelje_Jaeger_-_Selma_Lagerlo\u0308f_1928.jpeg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/anna-nordlund-om-selma-lagerlof\/\" data-post-id=\"9319\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          F\u00f6rel\u00e4sning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/anna-nordlund-om-selma-lagerlof\/\" data-post-id=\"9319\" class=\"open-modal\">\n            Anna Nordlund om Selma Lagerl\u00f6f          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Anna Nordlund har skrivit den st\u00f6rsta och mest bildrika biografin \u00f6ver Selma Lagerl\u00f6f som n\u00e5gon\u00adsin har getts ut. P\u00e5 ett&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          18\/03\/2019 14:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"70.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            70 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/anna-nordlund-om-selma-lagerlof\/\" data-post-id=\"9319\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/billetto.se\/e\/anna-nordlund-om-selma-lagerlof-biljetter-332432\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-10071 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-forelasning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/190319_Arbetare-600x429.jpg'); padding-top: 71.5%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/190319_Arbetare.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarfamiljer-i-1910-talets-stockholm-2\/\" data-post-id=\"10071\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          F\u00f6rel\u00e4sning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarfamiljer-i-1910-talets-stockholm-2\/\" data-post-id=\"10071\" class=\"open-modal\">\n            Arbetarfamiljer i 1910-talets Stockholm          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Anne-Marie Lindgren f\u00f6rel\u00e4ser utifr\u00e5n texter av Maria Sandel om stockholmsfamiljer, sv\u00e4lt och umb\u00e4randen. Men ocks\u00e5 om hur arbetarna organiserade sig&#8230;.<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          19\/03\/2019 17:30                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            Fri entr\u00e9\n          <\/span>\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarfamiljer-i-1910-talets-stockholm-2\/\" data-post-id=\"10071\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9470 type-evenemang status-publish hentry evenemang_kategori-stadsvandring\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Stadsvandring        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarkvinnor-pa-kungsholmen\/\" data-post-id=\"9470\" class=\"open-modal\">\n            Arbetarkvinnor p\u00e5 Kungsholmen          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Vandring p\u00e5 Kungsholmen bland politiskt och fackligt aktiva kvinnor i pionj\u00e4rtiden och kvinnliga arbetarf\u00f6rfattare. Vi bes\u00f6ker bost\u00e4der, arbetsplatser och sociala&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          04\/05\/2019 14:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n        \n                  <span class=\"price\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            Fri entr\u00e9\n          <\/span>\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarkvinnor-pa-kungsholmen\/\" data-post-id=\"9470\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article>","replace":true,"has_results":true,"has_more_results":true,"queried_posts":false,"filters":false}