{"_query_args":{"post_status":"publish","paged":2,"post__in":["8395","9861","10217","9034","5840","8528","9862","9588","1527","8392","9863","9678","8419","9864","9319","9561","9865","9350","8404","9870","10071","8656","9871","9772","8647","9872","9714","8628","9873","10133","8449","9866","9922","9566","9910","10176","8467","9911","9647","8540","9912","10152","8410","9869","9123","8251","9877","9679","8403","9878","9325","8257","9879","9281","8369","9880","10103","9565","9881","10048","8384","9882","9324","8444","9883","9231","8516","9884","10076","8316","9885","9762","8398","9886","10146","8446","9887","10080","8346","9888","10082","8413","9889","10009","8529","9890","9487","8294","9913","10006","8559","9914","9349","8570","9915","10007","8394","9916","9681","9564","9867","9580","8379","9908","9136","8358","9868","10119","8437","9909","10134","8542","9899","10067","8259","9900","9343","8244","9891","9682","8562","9907","9341","8407","9892","9926","8536","9893","10049","9562","9894","9270","8405","9895","10141","9563","9896","9685","8420","9897","10181","8359","9898","9625","8912","9904","5810","8537","9905","10085","8653","9906","9687","8535","9901","10019","8314","9902","9488","8333","9903","10179","8371","9874","9688","8386","9875","10110","8566","9876","10105","8310","10137","8372","9924","9571","10123","8655","10165","8360","9385","9958","9282","8339","10184","8347","10108","8411","10050","9959","10187","8543","9768","8276","10189","8373","9771","8442","10223","8550","10093","8544","9193","8545","10011","8311","9353","8268","9352","8461","10013","8269","10202","8510","10072","8312","10036","8317","10191","9138","10139","9295","10120","10060","10221","10193","9717","9410","10087","10090","10171","10195","9496","9929","10126","10197","9125","10199","9140","9500","10201","9776","9322","10062","10161","10143","9503","10204","9783","10206","9504","10208","9470","9788","9474","10098","9506","9206","9142","9386","9726","9731","10231","5812","9779","10033","9126","10129","9475","9796","5814","9232","9483","9477","9480","10131"],"post_type":["evenemang","kurs","utbildning","citat","baner"]},"success":true,"results":"<article class=\"card post-10076 type-evenemang status-publish hentry evenemang_kategori-seminarium\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Seminarium        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarlitteraturens-roll-i-dagens-samhalle-2\/\" data-post-id=\"10076\" class=\"open-modal\">\n            Arbetarlitteraturens roll i dagens samh\u00e4lle          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Hans Lagerberg, f\u00f6rfattare, inleder om Eyvind Johnsons och Ivar Lo Johanssons relation till varandras f\u00f6rfattarskap. I det efterf\u00f6ljande samtalet deltar&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          23\/03\/2019 13:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            Fri entr\u00e9\n          <\/span>\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarlitteraturens-roll-i-dagens-samhalle-2\/\" data-post-id=\"10076\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9474 type-evenemang status-publish hentry evenemang_kategori-stadsvandring\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Stadsvandring        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarna-och-arbetarrorelsen-pa-soder-vastra-katarina\/\" data-post-id=\"9474\" class=\"open-modal\">\n            Arbetarna och arbetarr\u00f6relsen p\u00e5 S\u00f6der \u2013 V\u00e4stra Katarina          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Fr\u00e5n Folkets Hus till Medborgarhus, bost\u00e4der, arbetsplatser, j\u00e4rnv\u00e4gsbyggande och tidig industriuppbyggnad till dagens omvandling av V\u00e4stra Katarina. Samling: Medborgarplatsen vid&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          05\/05\/2019 14:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n        \n                  <span class=\"price\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            Fri entr\u00e9\n          <\/span>\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arbetarna-och-arbetarrorelsen-pa-soder-vastra-katarina\/\" data-post-id=\"9474\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-10179 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-stadsvandring\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-April-600x359.jpg'); padding-top: 59.833333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-April.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-i-arsta-2\/\" data-post-id=\"10179\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Stadsvandring        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-i-arsta-2\/\" data-post-id=\"10179\" class=\"open-modal\">\n            Arkitektur i \u00c5rsta          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Samling vid \u00c5rsta Folkets hus entr\u00e9 p\u00e5 \u00c5rsta torg. Om Uno \u00c5hr\u00e9ns plan f\u00f6r \u00c5rsta, Erik och Tore Ahls\u00e9ns \u00c5rsta&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          01\/04\/2019 17:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-i-arsta-2\/\" data-post-id=\"10179\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9386 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-forelasning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/190508-arkdes-600x314.jpg'); padding-top: 52.333333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/190508-arkdes.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-pa-agendan-ett-rum-nara-kroppen\/\" data-post-id=\"9386\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          F\u00f6rel\u00e4sning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-pa-agendan-ett-rum-nara-kroppen\/\" data-post-id=\"9386\" class=\"open-modal\">\n            Arkitektur p\u00e5 Agendan: Ett rum n\u00e4ra kroppen          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Inredningsarkitekten och m\u00f6belformgivare Kersti Sandin B\u00fblows, f\u00f6rel\u00e4sning tecknar en bred bild, s\u00e5v\u00e4l historiskt som estetiskt, \u00f6ver inredningsarkitektens yrke och \u00e4mne,&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          08\/05\/2019 18:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"150.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            150 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-pa-agendan-ett-rum-nara-kroppen\/\" data-post-id=\"9386\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/billetto.se\/e\/forelasningsserie-arkitektur-pa-agendan-biljetter-333002\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9385 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-forelasning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/190403-arkdes-600x314.jpg'); padding-top: 52.333333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/190403-arkdes.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-pa-agendan-om-stadsrummet-stadsvaven-och-stadslivet\/\" data-post-id=\"9385\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          F\u00f6rel\u00e4sning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-pa-agendan-om-stadsrummet-stadsvaven-och-stadslivet\/\" data-post-id=\"9385\" class=\"open-modal\">\n            Arkitektur p\u00e5 Agendan: Om stadsrummet, stadsv\u00e4ven och stadslivet          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Sandra Westin, landskapsarkitekt och stadsplanerare ber\u00e4ttar om hur man ser man p\u00e5 livet i stadsrummen mellan husen i dagens stadsutvecklingsprojekt?&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          03\/04\/2019 18:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"150.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            150 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arkitektur-pa-agendan-om-stadsrummet-stadsvaven-och-stadslivet\/\" data-post-id=\"9385\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n              <a href=\"https:\/\/billetto.se\/e\/forelasningsserie-arkitektur-pa-agendan-biljetter-333002\" class=\"sign-up\" target=\"_blank\">Anm\u00e4l Dig<\/a>\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article>\n  <figure class=\"card post-9034 type-baner status-publish has-post-thumbnail hentry\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\">\n\n    \n    \n      <div class=\"card-content\" style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Publik-Hja\u0308rtat-600x388.jpg'); padding-top: 64.666666666667%\" contentUrl=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Publik-Hja\u0308rtat-e1545292239254.jpg\">\n\n        <h4><\/h4>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kontakt\/arrangera-med-oss\/\" target=\"_blank\">\n            Arrangera evenemang med oss!          <\/a>\n        <\/h3>\n\n      <\/div>\n\n      <div class=\"card-actions\">\n\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/kontakt\/arrangera-med-oss\/\" class=\"read-more\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer och kontakta oss h\u00e4r<\/a>\n\n      <\/div>\n\n    \n  <\/figure>\n\n\n  <figure class=\"card post-1527 type-baner status-publish has-post-thumbnail hentry\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/ImageObject\">\n\n    \n    \n      <div class=\"card-content\" style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ABF-huset-4-foto-Magnus-Glans-600x900.jpg'); padding-top: 150%\" contentUrl=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ABF-huset-4-foto-Magnus-Glans.jpg\">\n\n        <h4><\/h4>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Kallelse-arsmotet-2019.pdf\" target=\"_blank\">\n            \u00c5rsm\u00f6te den 25 april \u2013 anm\u00e4l ombud 25 mars          <\/a>\n        <\/h3>\n\n      <\/div>\n\n      <div class=\"card-actions\">\n\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Kallelse-arsmotet-2019.pdf\" class=\"read-more\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer i kallelsen h\u00e4r!<\/a>\n\n      <\/div>\n\n    \n  <\/figure>\n\n<article class=\"card post-9922 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-filmvisning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ascenseur-600x338.jpg'); padding-top: 56.333333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ascenseur.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-hiss-till-galgen\/\" data-post-id=\"9922\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Filmvisning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-hiss-till-galgen\/\" data-post-id=\"9922\" class=\"open-modal\">\n            \u00c5rsta Filmstudio: Hiss till galgen          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Den ber\u00f6mda filmmusiken som Miles Davis improviserade, den unga Jeanne Moreau som p\u00e5 natten letar desperat efter sin \u00e4lskare i&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          19\/03\/2019 19:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            \u00c5rsta Folkets Hus<br \/>\r          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"250.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            250 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-hiss-till-galgen\/\" data-post-id=\"9922\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9929 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-filmvisning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/159-ladykillers.jpg'); padding-top: 65.208333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/159-ladykillers.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-ladykillers\/\" data-post-id=\"9929\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Filmvisning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-ladykillers\/\" data-post-id=\"9929\" class=\"open-modal\">\n            \u00c5rsta Filmstudio: Ladykillers          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>En liga best\u00e5ende av fem kufiska kriminella herrar planerar ett bankr\u00e5n och hyr under f\u00f6rberedelserna ett rum hos en gammal&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          16\/04\/2019 19:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            \u00c5rsta Folkets Hus<br \/>\r          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"250.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            250 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-ladykillers\/\" data-post-id=\"9929\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9924 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-filmvisning\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Mimi_Grigris7-jpg-600x400.jpg'); padding-top: 66.666666666667%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Mimi_Grigris7-jpg.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-mimi-och-grigris\/\" data-post-id=\"9924\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Filmvisning        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-mimi-och-grigris\/\" data-post-id=\"9924\" class=\"open-modal\">\n            \u00c5rsta Filmstudio: Mimi och Grigris          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Trots ett f\u00f6rlamat ben som skulle ha hindrat de flesta, dr\u00f6mmer 25-\u00e5riga Grigris om att bli dansare. Planerna kullkastas dock&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          02\/04\/2019 19:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            \u00c5rsta Folkets Hus<br \/>\r          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"250.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            250 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-filmstudio-mimi-och-grigris\/\" data-post-id=\"9924\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-10187 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-stadsvandring\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/5-April-600x428.jpg'); padding-top: 71.333333333333%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/5-April.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-gard-arstaskogen\/\" data-post-id=\"10187\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Stadsvandring        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-gard-arstaskogen\/\" data-post-id=\"10187\" class=\"open-modal\">\n            \u00c5rsta g\u00e5rd \u2013 \u00c5rstaskogen          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Samling vid Fotbollsplanen, Sv\u00e4rdl\u00e5ngsv\u00e4gen intill \u00c5rsta g\u00e5rd. Om j\u00e4rn\u00e5ldersgravarna och \u00c5rstag\u00e5rds l\u00e5nga historia, citat ur \u201d\u00c5rstafruns\u201d dagbok, vi g\u00e5r l\u00e4ngs&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          05\/04\/2019 12:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            ABF-huset, Sveav\u00e4gen 41          <\/span>\n        \n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-gard-arstaskogen\/\" data-post-id=\"10187\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article><article class=\"card post-9679 type-evenemang status-publish has-post-thumbnail hentry evenemang_kategori-stadsvandring\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Event\">\n\n  <div class=\"card-inner\">\n\n    <span class=\"post-type\">\n      Evenemang    <\/span>\n\n                <figure style=\"background-image: url('https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/21-mars.jpg'); padding-top: 113.52941176471%\" itemprop=\"image\" content=\"https:\/\/abfstockholm.se\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/21-mars.jpg\">\n        <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-osterut-2\/\" data-post-id=\"9679\" class=\"open-modal\"><\/a>\n      <\/figure>\n    \n    <div class=\"card-content\">\n      <div class=\"event-text\">\n        <span class=\"subject\">\n          Stadsvandring        <\/span>\n\n        <h3 itemprop=\"name\">\n          <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-osterut-2\/\" data-post-id=\"9679\" class=\"open-modal\">\n            \u00c5rsta \u00f6sterut          <\/a>\n        <\/h3>\n\n                  <div class=\"desc\" itemprop=\"description\">\n            <p>Vi guidas av Anders Djerf till ett stort, runt kvarter med egen park, till daghemmet Sk\u00f6ntorpsg\u00e5rdens s\u00e4regna \u201chyddor\u201d fr\u00e5n 1947,&#8230;<\/p>\n          <\/div>\n              <\/div>\n\n      <div class=\"event-meta\">\n                  <time>\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M19,19H5V8H19M16,1V3H8V1H6V3H5C3.89,3 3,3.89 3,5V19A2,2 0 0,0 5,21H19A2,2 0 0,0 21,19V5C21,3.89 20.1,3 19,3H18V1M17,12H12V17H17V12Z\" \/>\n<\/svg>                                          21\/03\/2019 12:00                <br>\n                                                <\/time>\n        \n                  <span class=\"location\" itemprop=\"location\" itemscope itemtype=\"http:\/\/schema.org\/Place\">\n            <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" xmlns:xlink=\"http:\/\/www.w3.org\/1999\/xlink\" version=\"1.1\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M12,11.5A2.5,2.5 0 0,1 9.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,6.5A2.5,2.5 0 0,1 14.5,9A2.5,2.5 0 0,1 12,11.5M12,2A7,7 0 0,0 5,9C5,14.25 12,22 12,22C12,22 19,14.25 19,9A7,7 0 0,0 12,2Z\" \/>\n<\/svg>            \u00c5rsta Folkets Hus entr\u00e9, p\u00e5 \u00c5rsta Torg          <\/span>\n        \n                  <span class=\"price\" itemprop=\"price\" content=\"100.00\">\n            <svg viewBox=\"0 0 24 24\">\n  <path class=\"icon\" d=\"M7,15H9C9,16.08 10.37,17 12,17C13.63,17 15,16.08 15,15C15,13.9 13.96,13.5 11.76,12.97C9.64,12.44 7,11.78 7,9C7,7.21 8.47,5.69 10.5,5.18V3H13.5V5.18C15.53,5.69 17,7.21 17,9H15C15,7.92 13.63,7 12,7C10.37,7 9,7.92 9,9C9,10.1 10.04,10.5 12.24,11.03C14.36,11.56 17,12.22 17,15C17,16.79 15.53,18.31 13.5,18.82V21H10.5V18.82C8.47,18.31 7,16.79 7,15Z\" \/>\n<\/svg>            100 kr\n          <\/span>\n          <meta itemprop=\"priceCurrency\" content=\"SEK\">\n              <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"card-actions\">\n\n      <a href=\"https:\/\/abfstockholm.se\/evenemang\/arsta-osterut-2\/\" data-post-id=\"9679\" class=\"read-more open-modal\">L\u00e4s Mer<\/a>\n\n      \n    <\/div>\n\n  <\/div>\n\n<\/article>","replace":false,"has_results":true,"has_more_results":true,"queried_posts":false,"filters":false}